嗰位占士•甸峰麻煩自動自覺收皮

見到嘅話請自重 咪撚再放流料撚人啦 屌你老母

成撚日報流料
唔止錯3次啦
呢d報料網全部有錢收ga
呃你click link既錢 / cookies
你check入佢條link佢有得收錢ga
佢理撚得你
呃左你click link先
你click link佢fat fat

條撚樣del曬d post 正敗類

好多人當佢神咁拜

喱啲嘢柒一兩次都知咩料
樓上巴打講佢唔止柒3次
可以不了

呢條友

Af1同aj1撈亂？

真係唔敢再出聲就真

咁既藉口都講得出 真係人無恥則無敵

唔明點解呢條友無啦啦會彈起

樣柒 無料

其實見到佢個樣都唔想睇啦
睇諧星咩

睇到啲hashtag都覺煩

搞event 合作過，真人串到

麻煩大家unlike佢 唔好再比呢條友害人同借人過橋

佢以為自己真係明星 拍左咁濕9廣告成個on9仔咁 仲要係fb係咁同人講

最好笑係佢d post又遲岀過人又唔準 岀嚟把撚

人唔笑狗都吠

屌你老母正人渣 一定要推到佢仆街

見過真人，好撚串

識佢真人，串過馬撚

仲好撚樣衰

屌佢老母 約交收
佢遲撚左一個鐘都未出現, 我就等足一個鐘
其間不停WHATSAPP佢都唔覆 比狗屌啦

條友讀過邊間大學

條友英文字都唔識多隻